岩岩係商場有人叫口號

有個女人嗌：曱甴去死
幾秒後 個女人自己跌低咗
真係好心涼
世界係有報應